澳洲內陸機最平可以幾錢?

想由墨爾本去Hobart

再由launceston返墨爾本

睇過廉航但又唔包行李，維珍個價又好似未到最平

最平可以去到幾錢的?

Hobart無謂去 垃圾地方

如果維珍貴可以睇下Jetstar
不過飛塔斯曼尼亞既班機少，唔好預佢會平得去邊

一日成廿幾班機由mel飛Hobart都話少？

幾時係為之平

Tasmania係旅遊地方比較難有特價機票，mel飛三百零澳紙差唔多嫁喇

明白
因本身諗住jetatar/虎航去 ， 坐維珍走
但又唔包行李，加埋行李又同維珍個價差唔多

所以想睇維珍幾時係最平

有時會有100蚊內回...from brisbane tho

來

sorry睇錯，以為SYD飛
MEL-HBA班機應該多過SYD-HBA好多

唔該晒大家

我最後睇左維珍來回
2個人$24xx

係咪已經係可以入手價的了?

因我出年2月尾出發的
再唔買怕無或越黎越貴

有啲貴 我買tigerair melb to hobart 來回大約700

如內陸 唔洗急買 早買係貴過遲買

但我2個人拎住2個喼
佢得7kg hand carry

我2月尾去
可以2月頭先開始留意?

加錢啫
MEL》HBA 20kgAUD20

Yes 點計都平過傳統航空公司 而且只係坐50-60min

我會一月中開始捕 佢每日個價會唔同 甚至一日內都會唔同 所以我通常早午晚咁睇

單程~50aud就叫可入手

好 到時再睇下 應該都係會留意維珍
唔該晒

睇時候架喎...
試過sydney去launceston來回$49

咩時間可以咁抵？冬天？

係
上年11月尾

11月尾唔係當地春天咩⋯⋯

春天囉咁